估唔到岩岩澳門先發生完悲劇 而家到波台了

澳門狗死幾個我地笑下就話落井下石
聽日我地波台死幾百個又要俾澳門狗笑返轉頭

4:2

聽日好似到返澳門

口德-100